警犬快入，你哋真係好撚好笑

成班傻閪明知自己已經俾鳩官擺上台
自己又知自己好撚憎示威者，一直想搵機會打鳩示威者
但同時又知道政府畀機會自己打鳩示威者，就係有陷阱又走去踩
做乜鳩都好，唔打唔兇又出唔到火
打呢雖然出到火，但又成為眾矢之的
為咗份糧，又無得唔做，出去根本叫唔到呢個價
結果唯有將所有錯推落示威者，繼而發現正義唔係企喺自己果邊，就更加嬲，而家又推埋記者到，因為無記者報道點會有人知你班垃圾做乜柒嘢黎
成班垃圾係真係以為自己伸張正義就同上司講，你哋無撚做錯到，做乜撚嘢唔畀號碼人哋睇
行得正企得正，唔撚係黑警，公安，畜牲，點撚解驚俾人睇到呀
不過你哋唔撚敢呀傻閪 因為份糧重要好撚多，咪唯有呃埋自己示威者，記者，總之一切都係暴徒，搞亂社會，邪惡嘅人當年納粹都係咁樣洗腦

永不原諒

19450，23623，16676
推到完場，打記者。

黑警我屌曬你同你全家 你老尾臭閪

仲未計白衫咁大頂綠帽笠落藍衫度

你地真係好撚蠢呀

在非拘捕的情況下鎖上手扣是襲擊和非法禁錮
在非拘捕的情況下鎖上手扣是襲擊和非法禁錮
在非拘捕的情況下鎖上手扣是襲擊和非法禁錮

仲有句未講，認真，大家平時見到警犬唔應該仇視，或者鬧佢哋
大家應該表現到好驚佢哋，當咗佢哋古惑仔(本身就似)，佢哋先會無機會發火，就會懷疑自己係咪真係正義(FOR返啲完全洗腦狗)

無腦警犬

我屋企隻狗都醒過佢地

英雄主義
要威
要疊馬

成班俾人洗晒腦都唔知

以後見到班狗
用命令語句同佢地講野
全部句子後面加多句understand

警犬先生，唔使CHECK我IP啦，我今日需要工作，返到屋企先得閒睇你哋原來咁撚戇鳩

咁又唔好佢哋成班人借機打你，蝕底唔好啦

推

佢地仲有tvb 呀

依家又搞記者

啱呀佢哋仲有果啲劉馬車(中国強姦犯)，何妖(弱智大律師)，同埋一班無乜文化嘅藍絲支持
睇見佢哋對住班支持者微笑就真心笑咗出嚟
佢哋明知啲支持者唔係好嘢但又安慰自己笑出嚟咁

為左份糧唔識按章工作?
屌你老母以為自己伸張正義

有隻警犬想隻揪喎 問撚左一哥未

如果可以我真係想同佢隻
BTW開個POST叫人平時自己出街唔好仇視警察，蝕底係自己，變撚咗話我叫人唔好仇警

出去根本叫唔到呢個價 <— 重點

佢地已經洗晒腦，你可能冇聽過班狗點講
散仔狗：想用群眾壓力令我地屈服？我地係唔會屈服
幫辦：一日都係佔中，政府唔見你地冇錯
嗱，我發夢夢見咋

有腦就唔會撈黑啦